## Journal 12. September 2023

### Was habe ich gemacht Heute?
- Planung von A1 und A2 der Kompetenzmatrix und ein bisschen angefangen mit der Umsetzung.

### Was beim nächsten Mal

- Fiktiver Vertrag schreiben und weiter arbeiten an der Kompetenzmatrix


### Ziel Setzung

- Ziel ca. in 3 Wochen anfangen mit Umsetzung.
